宜家可以同kpop鬥嘅日本歌手只有一個

可以同

重有

或者

依啲級數嘅韓妹鬥嘅只有一個
就係佢

小倉唯第三張專輯「ホップ・ステップ・アップル」2019年2月20日發售決定！
牛B死了
╰(*´︶`*)╯♡

君にA B C

Wendy

樓主高質！

樓主係咪黎踏我場

佢呢

5is

我幫你係娛樂台留左個位做我左右手

aga

點做

系

冇人可以同jennie鬥

以前唱k唱佢啲歌俾人笑-.-

不笑貓係幾多年之前

點解可以咁高汁!

明明你係我左腳

樓主肓 唔好上連登啦

55

麻友屌打啦